有冇人覺得屋企食飯用報紙墊檯好撚冇格調？

又有陣味
好似d貧苦家庭咁

唯一好處就係可以睇下新聞

一定係風月版係面增加親子交流

試過 好尷尬

好污糟

少人食飯就用報紙
多人就用垃圾袋剪開鋪枱